[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5153)

全部人贏錢！

fast

入多球喇奧巴

8.5b買左2分鐘就cashed

屌 頭先登地咁都走盤真係燥
贏左既話呢場贏埋阿狗就起機

好撚黑暗啊，退飛唔賭得唔得啊

slow

爭一角

一係事前 一係事後 唔好未完貼飛啦

果球handball有replay未

唔識買即場

誤中假波

9.5b!!!!!!

-2c

誤中黑哨

11.5b

點解fps過唔到數？維護？

唔夠信念 阿輸個下我已經想訓

大波日

比多c黎

我買阿都覺得好撚黑

比多2角

維護

Ok

會唔會係咁 冇你想像中咁差

阿狗終於可以威番次

真，不過贏就好

1cccccccccc

嗰下真係笑咗

replay都冇 咁都得

成個post輸啦on9

車準備cup

規程問題：Goal keeper 禁區外，handball 是直紅？

8.5s買左兩分鐘唔洗就g

迫害車仔

廢車

打交啦屌你老母
黃牌8.5b 都俾人黑左

Last man你話呢

應該10c完

冇啦啦刷兩角

電視台都唔肯播手球REPLAY
黑暗..

車路士輸左12碼 成隊變晒

冇錢補阿狗 屌

2場都半5全9？

可唔可以再買

唔叫朋友？

好波

我都係咁話...
麻麻地開心 因為太黑...

買埋10.5s

10.5b gogogo

Un聽講你今日好旺啵

可以幫幫小妹？

仲有冇人黑得過我

今朝Nba小牛最後剩低30秒，領先六分都可以最後比人反Cup 4分輸埋
西鯨炸左又比人入，輸埋
奧雷88分鐘比人十二碼絕殺，半格都唔比返我
買車仔仲要比人暗黑足球，殺撚到一棟都無

天啊，仲可以點賭落去啊，連輸七注啦

好似你咁多朋友咩？你有24個

因為你輸撚哂囉

差一張牌， 快

咪撚理佢啦

休息一日 我琴日都係咁

收手啦

戒賭

呢場波都輸錢真係要驗腦

咁都黃

抖抖？

車5-1yc
1-0 rc

出水啦

唔講以為紙造

推波嗰個食黃牌
搞撚笑

阿記入多粒都咁難

唔買阿W都買下盤啦

屌 迫害車仔 最後呢20分鐘無踢過咁制

連輸7注好少事
10幾注都試過

下場買咩

收左油

10c la diu

快完場

唔只

今日唔玩啦，真係要休息下，已經愈玩愈大

快手完場！

覆TG未

+7

五位數？

西鯨奧雷同路
呢場心水係阿
但買左前一場莫迪冇買呢場

補7我屌你 無入球可以點

補7

10c

101010

-1

小牛馬模車...

01果陣 阿仙奴咩水

9.5B咁都有
爽能到

一睇陣都明顯阿啦，唔明點解有人買車

連輸10幾注都試過

咪係

-1c

8倍幾

7-8賠左右

好似8.5主勝

10.5s

獨臂巴差一c

睇你幾自私 抵你輸

sorry大佬，睇睇先

係咪要22反高潮

屌 馬會即場幾分鐘都去唔到10.5B

10 快D比多角打我

比多角

10

我都係咁話
不過冇ac 冇買

有巴打貼咗8倍幾

訓地訓7mins

比多角支持

再插下水先

我9賠入手

我都無ac

黑哨到咁 on9波

傷籠?

補7 想玩極限c

Feel到神10

最高好似9

個守龍

本身都紅啦

Nba 小牛冇受讓？

柏度球球都斬唔到比隊友

屌買撚錯左 白撚 角細
唉又送錢比狗會

支持車追和
今次個哨黑到

這陷阱 這陷阱 這陷阱

主1.05 收息先

Fatfat了 走寶

50k？

阿狗。。 咁打反擊食得屎

Blocked 88

又一隻

報假

點解咁多人加入報假行列

條撚樣報假

重心布魯日盤 追數

好玩

比多角喇

輸到癲左

2-2 送黑巴一個炒麵王

11.5 角仲開住派息

有無意甲陣 國米個場

同路

有冇Ching跟先？

角

神10好嗎

買左咩

呢場好撚穩陣 唔知點輸

比多角好嗎

1陣阿特平手盤好似好抵玩

國米4日後已經要踢歐霸 今場輸嬴都影響唔大

阿特就連續17場不敗 今季最後一場主場 仲要13號先踢歐聯

由遠古時代 基佬陳 到 P牌仔 都有
報假好好玩㗎咩

球證話冇事

場波黑到

好黑

個球證真係 ...

入球雙
and 阿仙奴讓球+1

快撚d完啦 買左10.5s

爭一隻C都唔比埋我...

隱如...

手球唔吹？？？

又岩岩好

好彩球證做到野

真係好黑 買左都覺得

神10OK?

角細唔啱你

on9 黑撚到唔俾牌阿狗
黃牌慘死

100%啦

黑哨 confirmed

咁樣推都無罰球 講唔過喎

最鐘意假波

屌你老味分邊啦自己死去

冇語黑唔黑 你輸係其他波一樣有黑哨

10c完

係咁影住個球證

相信準時完場

輸緊唔抬佢出去？？

神10 中位數cashed

又唔知點輸 頭先莫迪都...

買紅 但覺得車好慘 又傷又俾球證迫害

訓足全場

爺爺杯都唔買阿記等幾時

藍藍車狗捐進了狗洞
藍藍車狗捐進了狗洞
藍藍車狗捐進了狗洞

藍藍車狗捐進了狗洞
藍藍車狗捐進了狗洞
藍藍車狗捐進了狗洞
藍藍車狗捐進了狗洞

藍藍車狗捐進了狗洞
藍藍車狗捐進了狗洞
藍藍車狗捐進了狗洞
藍藍車狗捐進了狗洞

藍藍車狗捐進了狗洞
藍藍車狗捐進了狗洞
藍藍車狗捐進了狗洞
藍藍車狗捐進了狗洞

藍藍車狗捐進了狗洞

22

阿仙奴cashed

呢場教材式黑哨做波

我都覺
好想車追和

慢慢訓係地抖下啦

阿真係做咩都唔會吹

大佬，真係要咁樣送冠軍？

買左阿 都覺得好黑...

睇開啲啦

好撚黑暗 撞9柏度都唔吹

tvb直播精選 黑哨你點睇

白蘭地角大

有球keeper跑出禁區手球都冇事啦

黑足中場 贏左錢都冇乜感覺

收錢算

狼隊：

入唔到錢買

完場未？

真係比佢贏算啦 冇意思

神10好正

布魯日 同路...

慢慢玩 500 500算啦

2-2

柏度搞咩 好大獲咁

比多c得唔得。。。。

完啦

抬佢出去完場算啦

阿仙奴輸波要減5%人工
全隊1%俾球證都fatfat

瞓緊地點入波 專業啲得唔得

買角大個巴打有無補飛？

又傷多個，一場比賽傷三個，一個紅牌，暗黑兵法踢到咁，點玩啊

安特衛普 客盤 有冇人買咗

貼飛旺下先

人又換哂 陰公

屌 唔好提 傻閪波 30分鐘1隻角都冇

點撚樣呀 死出去啦仆街

10.5B又慘死

完未呀屌

把口臭到

完得場未

咁撚樣搞 派唔切買意甲呀大佬

真 車仔輸波都冇角

踢少兩個

好sad

咪係 快手完場啦屌

點解阿特蘭大 主場都平手盤

上兩次讓1球都穿盤

不過聯賽

其實已經完咗啦，都過晒時

爭一好唔抵

補七係用黎訓地

一百分鐘都黎...

快啦屌

純粹覺得客隊係垃圾鳩買
冇睇咩往績個d

連針八場
好彩我小注賭唔係實崩潰

一千分鐘都唔會有角 cls

補上補啦

11c 絕殺角

差啲11c

11

角大慘到，咁都唔出界

差d...

點解莫迪半大仲未派

踢120分鐘？？？？？

簡迪好慘

俾人玩角球旗又黑哨都唔打交
黃牌8.5b 慘死... 阿又唔會俾牌好撚黑

英超球證= 香港法官，尻判無後果

派左

完

入球雙已死

2-1 11c ft

好球我妓!

差小小11c

岩岩好似有個巴打話買左10k 10.5b

唔知有無補飛

正氣

我廠

唉又中位數細

屌差少少11c

屌爆我9.5就冇角

無柒頭@1.88
10.5s

角大黨之未日

翻生 屎卓瘋聽日派俾你

好慘

希望有

差少少就算啦

車仔真係好撚慘

10角

意甲買咩好？

阿有神鋒羊 邊有得輸
Gel

祖記角大

想買祖記對家

贏番就好了

球証 有獎牌

點補...玩撚完左 死都唔刷埋佢 有咩計 唉

唔買角啦屌

2020年仲買蛆

俾多次你tg 我

番工收錢打工 都有獎

贏黑哨，威到盡

黑哨有獎牌

訓教！嘻

真 所以我想買羅馬

一講完再check 收到

球證阿記嫁嘛

半場羅馬win

阿特主場平手

靠車仔刷就仆得街

阿迷來

袁文傑 都有獎牌

呢場輸美隊傷出

國米盤

買咗車 仲撚慘呀

聽朝場阿美利加係6點定10點

祖出咩人

上唔上ifc

另一個主持話冇foul 做戲好似袁文結咁叻

大部分青年軍

10.5s臨尾嚇撚到

半場羅馬win
半場拉素win

祖雲達斯 主勝 穩唔穩陣

我廠！
Cashed！
Well done Arsenal！

想上 一晚都未過又jump

我諗著買讓球主客和

火都黎撚埋

佢對家好穩

真係好撚憎d光頭佬做球證 成撚日亂咁吹波

收曬主力 買對家啦

Roma 祖記

以和為貴 Super！

有冇人知

主客和 個和似樣

阿記得 國米都一樣得

3.5b啦例行公事又青年軍咁

聯賽最後個場好難賭
無乜爭勝心hea住踢

Pps同轉數快又維修?

有球證

就嚟瀨屎

馬會寫十

買阿特要驗腦？

呢樣真 skip啦

重心 拉素半大

玩角個下停止咗呼吸

仲有心水？

我見球探寫6

啊個場派錢未呀

屌 阻我贏錢

啱啱先入完錢

未見過咁早開墨

上場得佢細

白蘭恩goal都冇人講

唉 10.5大慘死

阿妓係咪變相有歐霸踢

買唔到 Skip

Ys

屌，又唔撚派彩

10.5B連死兩場

馬會又搞乜...
又唔派 又轉唔到數

屌你老母臭西中肺炎啦死光頭閪

國米X拿玻

轉數快又維修？

派唔切唔買嚕

真

Napoli 1.5b

d獎牌擺係度自己攞 會唔會有人攞左兩個

真係唔派俾人買0245

杯底爛9左

Pps得

球證會自己拎

球證mvp？

馬會定律 46分即刻派

真心睇車仔睇到燥 比人和左都係猜下猜下咁
又唔分邊落底 咁樣神10 唉

準時到咁 點買垃素半大

襯返黑哨隊

奧巴美陽杯

個球證囉

冇攞過盃真係呃唔到人，連個底座都攞埋去舉

個盃跌咗落地

屌唔派點買？

呢球好撚黑 係咪無var

阿狗個龍mvp啦，手球都無事

無 完撚埋場都無

個教練好靚仔呀

dllm 笑9阿狗

起碼要有第一次先啦

重播都唔敢影呀。到而家都仲未有得睇返

今輪咪得佢大lo

袁文傑笑撚到

AC半主輸左ifc見

屌你老母 一開波即派彩
好明顯特登

認真問本身呢場有無 紅牌個球又係 唔知紅嘜9

次次都係咁 都慣

國米

偷邊個

重心
葡超盃 2.5B

你去死啦 屌你老母

唔好應佢啦

果球俾人踩 紅左

睇都唔睇癲能到...

國米1：0

國米秒goal

.....

國米米米!!!!!

車狗唔投訴個吓好嘢 誤中假球

好彩我米生性

仆街阿特中伏

秒goal

國米手足唔好撚gel

國榮米開波即入

屌你個嘴馬會唔撚派 一派想買國米fg就秒goal

秒goal姐係無半大

屌你老母，講波一啲都唔持平，仲學人講乜撚嘢波啊

仲癲撚過潘狗扮塞車...

國米1分鐘

迫人入錢 不過pps都過唔到

阿特又撚？

其實你有幾成命中

狂屌 等球證var 點知無

白蘭地刷角未

嘻 又訓得

應該重鎚左

國米咁撚博把撚咩

鬼唔望你今場斷腳 過幾日歐霸俾基達菲大炒 屌你老母

啱啱試得喎

其實係咪冇中點解咁耐都可以唔派彩

熱火快買

其實阿特真係一隊廢閪黎

好撚癲 頂多55波 咁都可以紅

係咁架啦 等下

衫都帶埋 知食撚滑

無統計過

跟！

友誼波無即場 瞓教先啦

完場後等3個鐘

阿特撚咗好多場

余生講野句句有🦴你又唔講

阿特又要叫

三個鐘

下 國米咁刺激

原來係咁唔該晒

聽佢兩個講波好過睇波

其實又決賽
又對賽果有重大影響
呢d 波都唔睇var, var 要黎做乜柒

喂屌 a米 拉 快手求其456

羅馬真係廢閪黎

祖1:0

國米快d中肺炎死啦，全隊阻頭阻勢

真 佢熱狗黎

羅馬讓祖

話做戲果下 好重火藥味

賤種國米阻人發達

鏡頭有影林伯狂屌？ 見唔到

睇咗半場見證黑哨輸錢

半大

仲要唔開盤

我依場都未派...

阿特咩事換埋龍門

阿特cup@4.2

買咗國際米蘭平手盤可以點補
好驚追和或者cup
雖然亞特蘭大係用後備龍

祖記受讓不敗都市傳說

邊間銀行 ？ 入唔到錢 =贏

晏啲又有盃賽 我怕了

誤中華倫假波

意甲全半大未

買少少主咪得囉

咁多場意甲 馬會精選1場
肯定秒goal 全場細波

Pps用網頁版

米蘭

長期比阿特撚狗既，買親佢既波10場有9場都輸，下次唔撚買囉屌

又話布魯日嘅

布魯日比人goal大波快手

買得大咪補cup

12m/紅 先用得var
呢球就算佢真係出咗去都係黃+禁區邊罰球

安特衛普

Ac入多粒先敢瞓半主

愈講愈灰 all in 咗車

a米1-0

波圖

葡 2.5B

角大好吸引

繼西鯨肺炎隊之後，國米係另一肺炎隊，全隊死清光啦

今晚d意假咩事

Ac又幾勁 仲keep到

A米呢期好正氣

Ac真係就嚟變愛隊
後悔冇買半主1.58

跟

4場意甲3場有波入 我買咗垃素嗰場

上年明明係地獄隊

我都係

入了

全部1-0 了 意

莫迪西完到布魯日

單刀wo
應該直紅

垃素可以話意假最閪

今日係意真唔係意假

隊冚家剷每次買都書

明顯入波chance 紅得啦

快手全半大

然後全部妹到尾

擺明阿記fans 屌黎做咩呢

馬賽對波圖

葡萄牙盃
撚狗準備

有伊巴班柒頭唔敢鳩嚟

意甲4場入哂波

垃素乖乖地刷角啦 屌

意全半大？

嘩真係傻閪隊黎即刻入撚咗
係俾人

阿記嗰場
贏左主勝主冠入球單同主+1
呢場真係好刺激 睇到頭都痛埋

宣傳下：

唔好亂叫 又未開

原來真係出哂禁區外

屌你布魯日腰斬咗唔識踢波？

白蘭地半大未

仲要miss埋0245

4場意甲半大

有冇圖

重心
葡超盃 2.5B

訓先唔睇了

Gchi

4場意甲 剩係開一場 狗會

羅馬買角細就臨尾冇需要之下刷3個爆9我，買角大又唔見你禁威

垃素個場落大雨 角大針先

阿特追和得唔得

佢假反底 最近三場贏廢隊only

Ac個球og黎

你睇下兩邊個陣啦 見到都即skip啦

C朗最後一場都唔踢埋 係咪打算轉會？

英超重開 第一場 個波入哂都唔計

咁應該係光頭佬覺得唔係明顯入球機會
我自己就覺得明顯入球機會係龍門同前鋒一樣距離
但呢球都幾明顯馬天尼斯到先

之前曼有場杯賽 羅美路跑到出禁區10幾碼再伸手拍人粒波先係直紅

賤種隊係靠呢啲

真係cls

羅馬輸波唔係會刷角架咩

屌黑撚到...

越位就拎埋把尺出黎度腳毛
呢d 就睇都唔睇慢鏡replay 都冇

喺屋企屌女啦 35歲仲唔唞下咩

意甲全半大得唔得先

咩呀 龍門禁區外手球一定紅架喎

國米咁都無12

布魯日廢撚到

咁光頭佬可能盲咗

話就話大帝姐 但咁好唔識做姐

白蘭恩半大咗 頭先唔係有人嗌

白蘭地半大追番少少先

慢鏡replay 都冇最癲屌都冇得睇

你條女有佢條女咁正仲唔日鋤夜鋤咩
仲踢波做咩
反正贏咗冠軍

等下理性會唔會出片分析下

布魯日cup

Gchi !!!

佢條女嘅屎忽真係太性感啦

1:1都未有

買撚左拉同阿特係咪要驗腦

睇返盃賽 年年都下盤咁濟

晚安詩人

國米9.5b入了

晚安！老友

0比2 國米

阿特

我米!!

國米 2-0 GOALLLLLLL

補飛先

楊格睇住黎食 屌

4場意甲入波全大啦

國米！

拉素 a米 個兩場求其入多粒

國米半大快到

阿特仲有無得cup

買左國米眼訓既手足補完訓得

已到

9.5 S 有冇得諗

阿特咪出歐聯啦

國米半大水泥gel

浄係識用賓周諗嘢

阿特垃撚圾

有,阿特隊閪波唔識刷角

意甲全半大 上

角大無信mama先ac針先

贏咗冠先唔踢啫

布魯日求下你半大

全半大....

差ac炸 半大呀

羅馬

羅馬1-1
拉素1-1

嘩 差ac

打假 十幾場不敗。。。

Cls 意甲打假? 一隊入其他跟住

拉素

3場半大 勁撚到

原來大左

1:1左啦 音樂比利

意假半大派錢

米蘭開埋啦

之前場場入球細
而家25分鐘2粒
你玩鳩我呀

上阿特撚係咩心態

意甲正氣大波日

我屌你場場都半大
一場冇買

驗腦心態

Ac會點呢 開唔開到呢

0245 超級正氣癲到

屌布魯日廢撚到

可憐

d半大低水到咁
其實都係差唔多

差a米 快

布魯日半場追和未

布魯日24

3 關8倍足水 買盤都無啦 咪玩

會3-1 信念

拉素角大 中伏！

賓菲加[0/+0.5] 對 波圖[0/-0.5] 買邊隊好?

賓菲加
波圖

唔中既10倍都冇用啦

阿特反給未

布魯日2-1走盤都照殺 屌

阿特有平手你買

點會買晒3關 淨係買左拿波
估唔到垃圾祖有半大

4場串哂都有18.8倍
我買左五舊串左
拿拿林啦Ac

波圖啦

原來c朗冇出

茜克條飛咪係

買左主盤都覺得難

場場半大走撚左去買隊垃圾布魯日

岩岩ig 先post 左相係屋企嘆

Sor 原來佢a米

佢仲有場半和

望有劇本

近排角球好難買

GG了

快啦ac

拉入多球半場4x1 gel到

亞特反cup

我諗今日 日職最正路了 兩場爆到無限大

Napoli 1.5b cashed

Ac快半大 求你

點搞呀布魯日好撚廢

大佬仲有冇水追數注跟左

刷下角啦 拉素 你卡我膽啦

羅馬刷未

輸埋佢

阿特搞乜

做乜跟我

Ac唔入比卡利亞里入啦咁

布魯日GOAL 未?

伊巴入多球啦 開開心心

爆到20c 邊度正路

ac 武肺之後食左咩春藥

Ac大大大大未

大波

心跳 水手 仙台 追呢三隊角大 往積自己睇

[2/2.5] 定 2.5?

想買波圖

可能人地真係睇開瑞超

笑左

暈撚左買唔到垃素半大就開出

Ac正氣埋 比個半大黎

聽日先啦 冇睇岩

醫失眠

合理

屌 咁多半大 一場冇買

國米9.5s震緊

亞特禁區都入唔到

我暈了

唔係又揀個場無半大咁老土呀

阿特腳都未起過

國米應該繼續NG... lukaku 都未有
似2:5

5.5大 不俗分頭

Cf呀美個場玩咩 ？ 球探又話6點

我買咗賓周

A米半大比我收番條屍

阿特未起過腳

卡利亞里快啲入啦

各位清：
北海道 同 神戶
睇好邊面？

A米立即半大

波圖贏波贏盤

A米玩完... 成班hea到傻

梗有一隊唔合作

屌你老母呀特 成隊中多次肺炎啦

拉入未

就係差a米一隊

唉

大家咁話 4x1 就係差佢

祖記 即場 和波

唉 我都係

半大 角小

國米即場有咩心水

今日個個都jump晒，仲邊有錢賭聽日呢

A米秒goal半細？

A米郁下啦屌

封條撚咩

啱啱有球又中楣

買左國米 係米穩收?

十分鐘入粒 之後半細

入夜未中過一注 cls

封乜柒呀假希望

ac 12m?

Ac 12m

Pen

12m?!

AC半大？封左盤

求下你入LA A米

老老豆豆 賓菲加 對 波圖 你要邊隊?

On9 missed

Missed

國米ng

我買和 點？

missed 笑到

missed

12m都炒 我屌

...

屌 半大 你射失 仆街

貌似暴易開又斷

遲兩秒買 少左兩千

邊條仆街炒呀dllm

Dllm a米 屍都收唔番

呀特做乜鳩 隊友帶綠帽關你地咩事

可惜

咁都買中

可以收返埋

邊撚個射十字碼

伊巴12m唔入

西利 捉中哂

接實 屌

應該係 等收

屌邊撚個
點解可以一日miss咁撚多

Ibra
屌佢老母

屌你死廢老 上場入兩球就係威係勢咁

未被接納 gg 絲密達

屌佢老母 條死廢老平時咁撚多野講

拉入一粒其他唔變 100

ac 又冰角30分鐘

癲到..12m missed都俾你買中
都戥你可惜

係喎 但真心勁

祖3.5大串羅馬3.5大係咪GG

唉...玩完 踢假波死A米

睇過下聽日啲盤，好賭到
如無意外應該全中

屌你 4場買3場串 買中ac

羅馬反cup
又無角了

買左大 見佢開頭咁刷得諗住唔洗叫

同一場波

點樣串 左手 右手

條廢老 平時咁多嗲 自己咪又炒pen

你up乜啫，祖對羅馬，點串

串國米

Lm

唔會啦 阿特呢排踢下半場

等收錢

如果白蘭恩有開盤就仆街

唉好撚想死
買個隊嘅12碼8成miss

屌拿星 伊巴條死廢老
平時咁撚多野講
十二碼都射唔撚掂
射撚走左4串1半大

全pen

布魯日開左 我中伏！

意假好興下半場冰3,40分鐘
半7應該全9完

+1

唉 屌佢老母 根本成隊踢假 第一球仲要係烏龍 之後收哂力 就知啦
佢地對手又係垃圾隊

唔玩啦 戒玩盃 車叫做睇啱先買 點知
明明上場我都睇走地黎買 屌

場場意甲半大，我就買左A米果場

好似唔利上盤今晚

買左白蘭 I don’t feel so good

但波圖開親盤都贏

兩個星期下盤餓鬼搵食咁，係日韓正常少少

上盤死左7成

一陣波圖上盤100%

布魯狗求你走盤

盃賽買下啦 琴日PSG 到 美職 到 英足總 都係下

一腳中龍都未有....

今日條條3串1都斷一場on9真係

有冇人知幾時先可以再入錢

阿特廢撚到

祖半和無埋

有冇人知阿特做乜事

7球？

唔係贏左注阿狗咩

阿特國米和和氣氣算啦

盃賽唔知連續開左幾多場下盤了

買撚錯左白撚角細

拉素大波係咪收得皮

同路
伊巴平時咁撚串 12碼都炒

原來祖雲達斯對上一次聯賽主場輸波已經係2018年4月嘅事（主場39場不敗）

未完場

咁補多個2.5b先

阿特和得唔得

真 叫到尾大12碼諗住中

一定會和的，Super

1分鐘3連 屌你老母我撕得飛啦

唉 車今日太黑 又遇著啲雞唔係咁好

今次買波圖
兩隊世仇 和波唔接受

白蘭恩反cup一日球迷

345 波圖

屌你老母布魯日連山寨王都做唔到

Football / FT Handicap
Porto
0@0.76

波圖平手盤 上

一撚樣都係10.5 2賠幾
點解白撚就8角
垃撚 就1角 針閪住哂屌

最後一場先踢假 垃圾A米

波圖重船

我都中伏啦 落大雨 兩邊妹緊

介意分享下嗎

白撚原來俾人cup 左

葡杯 05-2523:15
里斯本竞技(中)
1-1
波尔图 0.83 *半球 1.05
90分钟[1-1],120分钟[2-2],点球[5-4],里斯本竞技赢

如果咁不幸和波，買對家12m好啲啵

波圖收起左一個射手

賭nba 好撚過， d 足球場場贏輸冇所謂咁

馬會轉播竟然有旁述

仲係好灰 on9伊巴

唉... 唔好再提12M A米真係得佢一個射得 仲要比人接實

想問下hkjctv係咪冇網頁版

黑鬼定白鬼

咁好嘅四場意假半大 咁就比一球12m扼殺咗

最on9係我無單頭國米盤

啡 巴西仔

有 Google 足智彩即場睇

但要先去網上投注嗰度Log in

永遠最後一場 總有一隊西 英超又係咁 意假又係咁

波圖差啲

卡利亞里+2.75

9c

波圖角大易到 唔撚比人入錢

Ac真好 我做錯咩事 又半場1 角 垃素屌你老母

羅馬10.5大

波圖第一球
國際米蘭第三球

ching 洗唔洗性交轉下運先

thanks 冇得full screen好戇鳩

水浸取消場波得唔得

要 以為兩隊keep到大角 唔知關唔關搭車返黎見到個喇嘛事

可以呀 查仔

布魯日好廢

啊特更衣室追和反cup未

Roma

我了

呢兩場祖記閪到

俾你見下喇嘛？？

屌你依家2:0

Ac撚狗

可以裝Android emulator 再 download HKJC TV App 睇

不過可能會窒同起格

屌....見到A米入波就諗起廢老12M

都西左成個7月啦

想同你性交轉運

A米冰到完場

18分鐘 點守1c 屌你老母都痴撚線 想迫撚死我咩

a米2:0

屌你老母 A米係唔係除左廢老巴無人識入波 次次都係佢

A米冰封入球！

12碼唔入有撚用咩

布魯日全隊斷腳

直接到你

阿特轉乜野踢法 打對攻未幾好

雖然入左粒 但都係原諒唔到廢老半場炒pen
除非拿拿著入多兩粒

仆街AC
半大撚狗mode

睇番replay 佢12m果下型撚到 但係人地接實 諗起就嬲

垃素加拿坡兩隊快撚d中肺炎死
4分鐘1角 50分鐘仲係1角

Napoli lazio 快nba

屌你依家就入咁快

Napoli pen

屌你米蘭上半場唔撚見你入

羅馬-6角

On9的 如果練到心買角細 呢排賺到笑

napoli 12m

屌!!!!! 3:0埋 食屎la 廢老巴

a 米場場冇買場場正氣

cls ac 喪入

米笑拉

同英超一鳩樣
入球巨
角球細

練唔到 買過幾次好撚辛苦

A米又唔開盤 我屌

狗會班垃圾怕輸到仆街

有冇人可以話我知啊特踢緊乜

拿玻咪岩 入12碼
你老母職業球員12都miss

阿特唔入波咪撚刷角啦屌你老母

唉...人地12m就入 A米就比人接實

屌你最後一場贏下錢都唔得

頂撚左半粒鐘臨尾補時一個連角搞掂你
果種感覺好撚慘
成日形住踢波邊可能半粒鐘冇角
但事實上真係成日出現

波圖入未

11c ac 角大收米

1.5/2 賠撚死馬會 全世界9衝啦

差napoli 一球中埋4x1

波圖上!

角細同入球細一樣要爆你有幾難

上次阿特5.5s 補時一開完個角就完 輸撚死人

買角大個陣就成日冰 屌佢老母
半8全9呢d玩撚死人

個心好痛

拉素cup ok?

Mama 中了

買咗咩

ac 10.5b水泥gel

唔信kymama角大list後果

波圖唔開即角 屌你老母馬會

我見佢角細list好過角大 無理到

6串1又斷1 5串1又斷1 屌

意甲真係多賤種隊
a米大炒角細 今場大炒可以開角大
屌你老母我真係唔識玩

diu ac無開盤完全唔知有呢場波 走寶

波圖入波咩

咁就5c

拿2角 多撚謝你wo

提子超郁下啦喂

冰40分鐘

羅,拿大波
國米盤
Ac 角大

仲要自己有轉播都唔開

白蘭思-3c

老友 阿特真係難wo

刷果陣未炒姐

厲害 祝🐑

維護我屌你老母咩 維護

啲波一正氣就維護

隨時淨係斷阿特
買4x1太搏

提子兩下都唔入

好撚眼冤 屌咁撚多角細

一萬幾倍 10蚊變十幾萬

你媽閪 波圖角大派錢.......

羅馬買左角大

我仲撚頹 跌撚左幾k

咁都唔吹,死黑哨死全家啦屌佢老母死臭閪
有一球成個人壓跌車路士條友都唔吹
祝佢空難 武肺死
冚家剷
最痛苦嗰隻死
有冇人知道呢個球證叫咩名

我有諗一諗 但見盃賽 我注垃素又咁

波圖 入波啦 屌你

睇陣啦 買咩都好

有時諗得多反而唔敢買

買好多？

係佢輸緊一粒個陣唔刷角 已經feel到收皮

是但一邊入啦葡超

6角仲有得叫

2隊埋龍 都係唔起腳 有幾球波圖有機 都係唔起腳

白蘭恩角大假希望

其實拎第二三名唔好咩
點解啲球隊唔會搏排名高啲

阿特今季點入到98球
廢撚到

串左垃圾阿特盤 比我中返一關收返個本都好

布魯日真係麻鳩煩

仆街， 爵士大分又西
完全唔識得分，廢到

呢場唔識入

阿特比多兩粒

拿3角 屌你老母還得神啦

即係又可以針

佢近幾場走去練防守 啲入波少撚到
明明之前半大係咁執

布魯日輸多幾球啦垃圾波

睇到好撚燥 啊狗推人乜柒都唔吹 尼條光頭撚仆街死啦正冚家產 自己買左啊記大撚曬啊

好鬼治癒 啲角球旗場場似波圖咁咪好

買盤就黎開角大 屌喇星

佢半一我都想佢好似日職咁 半1全11

Me

me

中

狙原來咁廢
羅馬都炒到？

足水玩返少少6.5b先

賭波係咁啦 無計 啲角真係好撚好撚柒難玩而家 要戒

買乜要16c

祖亞雷斯?

123

但屌角好撚過癮

唔識買了

白蘭恩神10

阿特入啦

早D訓啦...休息4個鐘D美職好買D

白撚神10得唔得

聽人講有個後衛出親就爆炸

有無心水

葡超

要左2場美職下盤
我連輸左十幾口,買對家啦

唉...波圖果場又係on9 假都做好小小 假到出哂汁

浮浮沉沉鄧輸返落黎 唉

屌你老母冚家產

阿特之前仲入到 今場11個比人戴曬綠帽？

買小注就贏 但cover唔到大注jump果d

博佢有面子球好過啦

訓啦 手足

葡超好撚流

神10 天未亡我

勁hea踢得

踢到咁打歐聯